好撚想死 比老母睇到我d j片

岩岩係電腦down左幾套j片
即刻跳上張床攤陣 等佢down完起身j
我老母隔左一陣拎野入黎比我
佢指撚住個mon ： 喂喂喂喂喂喂
仆你個街我即刻九秒九跳落張床
見到個mon有個鬼妺含緊撚
仆街 果刻真係想即刻跳窗
我唯有話：嘩 電腦病毒啊
佢冇應我閂門走撚左
屌 應該係岩先衰on9禁左個file一下
搞到佢一down完就自己開撚左出黎
唉 好撚想死 佢一定日日覺得我係房間打飛機

有無seed?

近親

你跟住睇返十日基片比佢見到
十日過後你睇返正常甜片佢會老懷安慰

樓主個名襯番

乜野 喂喂喂喂喂喂

屌你老母

好驚 唔敢出房門。。。。

你傻架

以後你啲鼻涕紙記得自己掉
媽媽唔會再幫你執走

喂喂喂喂喂喂

樓主仲細？
好少事姐 唔洗擔心

用手機開段片話手機都中埋

我都唔知點算好,唯有好尷尬咁鳩講2句:下一站金鐘,下一站金鐘

如果係五十路嘅片，你老母實施開心到不得了…

...冇野做..

你傻架?

你傻架？

你幾歲？

同你老母分享下

用老母部機開埋
:仆街而家啲病毒咁倡狂既

係咪架

比佢經歷最極致既憤怒同絕望

電腦病毒：關我叉事

你無野做？

你唔喺咩

好正常姐 諗返都只會覺得on9

幾日打一次炸

呢招勁

不過伯友一陣真係信啊
"衰仔 鬼妹就係中毒 你個衰仔原來基嘅！"

喂喂喂喂喂

嘩 電腦病毒啊

我好想睇樓豬現場個反應

屌笑死

關我撚事?

嘩 電腦病毒呀

咁少事放到咁大
正常男人睇吓鹹片有幾咁大不了
又唔係叫你睇住嚟顏射你老母

你咁講我安心d

佢應該係小學雞

我都想係小學雞 90後

幾好笑

咁你j左未

新偈後語:

喂喂喂喂喂喂！
電腦病毒

未 好怯

唔打j我覺得你老母會仲驚

眼不見為淨

高招

會唔會以後睇片就諗起自己老母喂喂喂喂喂

有冇唸過你老母閂門做乜
肯定係暗示佢知要你打丁
喂喂喂係叫醒你話你知download完炸
你阿媽食鹽多過你食米 男人咸濕有幾奇怪
你阿媽仔都生左件 會唔會咁保守

影帝

我都識過
老母質問我點解睇av
老豆好撚霸氣咁幫我解圍
話"有乜問題?咁大個仔玩唔到女咪睇片自己搞掂囉!"
不過諗返都有啲sad

樓主聽日就會有新電腦用

只可以做文書工作既電腦

咩名都有

你老豆都幾仆街

屌反正都揚撚咗，我係你就以後打飛機出廳打，喇叭有幾大聲開幾大聲，播撚到鄰居都聽到，射完精啲紙巾就擺地下，豪放啲環保啲直接射落地都ok

由細到大係大廳打J都未俾人發現過

喂喂喂喂喂喂喂

老豆老母都見過 淨係暗串我話碌jer咁大都係冇用

叫伯母學吓點服侍老公

keisha grey
巴打識貨

正呀

呢個方法暫時最work

冇嘢做？

成熟少少啦 屌你老母
睇個av姐
你老母知你唔撚睇av 仲驚啦下話

啫啫太細？

留名

喂喂喂喂喂喂!
電腦病毒啊

其實無問題
除非你老母處女產子

電腦大爆炸

個樣純情，但身材淫撚到

電腦病毒都幾忙下

其實講就易 d老母邊有咁開通
實會老尷
你父母扑野夠正常啦 係房見到佢支ky 肯定你聯想起個場合 肯定覺得核突

呢個岩聽

好想知樓主之後同老母面對面會講咩

樓豬個反應都算快
咁都諗到電腦病毒做藉口
都唔知幾多人咁嘅情況係呆左係到

有聲

咪係
老母食鹽多過你食米啦 有幾閒
我細佬喺間房同條女日扑夜扑 又成日d成人玩具拎出黎玩完唔收好 我老母執房次次都見到冇講過d咩
不過佢有次偷偷地有叫我同細佬講 叫佢顧住身子

咁你去死啦

放心啦樓主 時間會沖淡一切
嗰幾日你老母就會WhatsApp你

屌你老母緊係喂喂喂喂啦 你down 果套野條女咁樣衰 含撚果陣成隻河馬咁樣

嘩

上得山多終遇虎

嘩 電腦病毒啊
仆街笑撚死

可以你老母幻想自己係個鬼妹幫你含撚

最後呢句睇左 佢一定日日係我間房打飛機

老母:喂喂喂喂喂，咁正咁大碌唔share比我？

有咩問題 又唔係你係入面

相認

哇

好老實講唔覺有咩問題 男仔有性需要唔得架咩

你老母見到你睇gay 片仲驚啦

我係絲
唔撚係掛

咁都相認到

今晚阿媽就話 打飞機好傷身
識唔到女朋友咩？ 等阿媽幫你囉
反正阿媽我都痕左好耐